美國網民發起拯救TikTok行動

【Now新聞台】美國總統特朗普決定封殺TikTok的消息一出，在美國的一眾用家紛紛表達不滿，有人更加發起拯救TikTok行動。

一個在TikTok擁有40萬人追蹤的用戶稱，TikTok「改變了她的人生」，多個月的努力，現在都可能白費；另一用戶則稱，即使TikTok在美國被禁，仍可以透過虛擬私人網絡VPN，裝成其他國家的人，繼續用TikTok。

吐苦水同時亦有人選擇抗爭，發起#SaveTikTok，拯救TikTok行動，呼籲網民向特朗普報復，包括到應用程式商店，對特朗普為競選而設的程式，留下負評及給最低分數，希望藉此令程式下架；有人則依樣畫葫蘆，在Google評論平台，對特朗普大樓這個地方，留下最差的一星評分。

TikTok程式在美國的下載量已超過1.6億次，每月有超過6500萬用戶在程式內分享影片。美國傳媒報道，疫情期間不少年輕人都要留在家中，在以月計的居家學習同時，TikTok就成為他們向外界表達及溝通的渠道，有人更形容，TikTok是他們的俱樂部。

有網民揶揄特朗普，今次封殺TikTok，激發年輕人投票的意欲，「解決」了難以推動年輕人在選舉投票的問題。

唔撚係呀

應該好似印度ban一堆 點解淨係集中一兩隻

做中國人咪得

唔好咁痴線啦，美豬？

叫個班人搬去支那住啦

好悲哀

玩撚完

人地美國有民主鍾意用乜就用乜
你思想成個支那人咁點追求民主啊ching

比起TikTok，我更想美國ban騰訊，成鳩日買起啲遊戲公司

美國班大愛左膠真係煩撚過閪

cls

應該淨係集中一兩隻 點解好似印度ban一堆

個班智障本身就唔投trump
夾撚死tiktok自然就有第隻出番黎啦，到時班智障就會乖乖地轉用，無人會記得Tiktok

Bam wechat 好過啦

抖陰個idea 唔係一個鬼佬開始先架咩

用返鬼佬果個咪得

拯救TIKTOK定拯救中資?
個APP有咩咁撚巴閉既技術?
搵矽谷一個星期整過隻好撚過啦屌

每次見到show blocked user 嘅留言
一睇 發現之前真係無block錯

朱西會岀新app食
仲話會律貼製作費

美豬左膠係要鬥氣，吹咩

Trump既meme真係好撚正

我都block左佢
條兩毛講埋啲咁既野
違犯國安法喎

捉撚晒佢地去北京示威抗議中共ban FB GOOGLE啦

原來孔子學院真係可以起到洗腦作用

成班美豬

牆外嘅人為咗用tiktok 裝vpn 入牆內尋求俾人監控

睇twitter 好多人唔知tiktok係中資背景
佢哋成日話tiktok HQ喺美國 CEO又係美國人 點解關中國事
大家要入去澄清

美國好多美膠

其實好多美國人唔知發生咩事
不問政治

有港豬就有美豬
用多少少腦都難先會玩TikTok

成日睇鬼佬d新聞
真係發覺佢地係活緊咩世界
BLM，唔帶罩，甚至而家話撐抖音
屌你 你地世界一哥黎
點解d人民咁撚弱智
特別後生個批

TIKTOK係美國真係好hit 同養起左一班人
一時之間bam9左去 好多人為自己利益會屌鳩侵侵

最好既方法係微軟成功收購到TIKTOK

得閒上一上twitter睇下 就發現好撚多美國後生仔一見到要ban 抖陰就要生要死
中毒太深

美國人天真成咁

有撚計
佢地唔撚知中共有幾仆街
咪覺得無野囉

因為佢哋生喺民主國家，未經歷過極權，香港後生就打生打死，你哋就繼續吃喝玩樂，呢班左膠美豬送晒返中国就岩架喇

抵班智障中武漢肺炎

美豬唔相信武漢肺炎係來自中國

如果咁都會令侵侵減少選票
都唔知可以講咩

Hard times create strong men.
Strong men create good times.
Good times create weak men.
And, weak men create hard times.

送班左膠返中國

後生美豬一向唔投侵侵

Now又係度帶風向

跟支那人搬返去美國住你又嘈

cls 美豬:及時行樂最緊要

垃圾白皮豬

應該 ban 撚左we柒先
反制支那一直唔俾 WhatsApp Facebook係支那用

中國人鬧美國禁抖音
咁佢地中國唔比用fb google
美國人有冇出過聲？